［ 連登有愛 ］希望巴絲打幫手集氣搵銀包

事源琴晚11點左右 小妹就係荃灣搭481b小巴返大圍
咁落車嘅時候就懵下懵下咁跌咗個啡色皮嘅短銀包
仲要行到返屋企先發現
沿路折返都無見到

想上嚟問下有無琴日搭481b小巴嘅巴絲打有執過
入面錢唔多 但要報失啲卡先係重點
希望大家幫我集下氣

自拍先啦 仆街

都係搵個銀包姐 唔洗自拍嘅

幫下我手啦

要搵到
我上次都唔見銀包好慘

多謝巴打

打左比小巴公司未
有無去唔同touch points 搵

利申前排唔見野 搵返

小巴公司星期日休息 想打都打唔到

推

仲係咩消息都無

繼續推